# mine

## サービス概要
mineは、プロトタイプを共有し、共感を得た人とプロダクト開発をスタートできるプラットフォームです。
mineを通じてわくわくするプロジェクトがスタートし、世の中をわくわくするプロダクトを増やすことを提供します。
「mine」とは英語で「鉱山」の意味。
世の中をわくわくするプロダクトの源泉が眠っているプラットフォームです。
磨けば光るプロトタイプを育てていくことで、世の中にわくわくするプロダクトを提供するきっかけにしたいと考えています。

## コンセプト
プロトタイプでつながるプラットフォーム

## mineの5W2H
- Why
  - いいプロダクト、プロトタイプを通じて面白い人と出会い作っていくため
  - わくわくするプロトタイプをチームで作り上げ世の中に提供するため

- What
  - プロトタイプをアップロード
  - プロトタイプを通じてプロジェクトを始める
  - SNS、メッセージング

- Who
  - プロトタイプや、サービス案はあるが開発力はない人
  - 開発力はあるがグロースアップに苦戦している人
  - 面白い人と出会って面白いプロダクトを作りたい人

- When
  - 2週間でプロトタイプ公開

- How
  - プロトタイプ共有
  - マッチング

- How many
  - ユーザー数1000人

- How much
  - 月5万円の利益

## マネタイズ
マッチングしてプロジェクトが始まったときの成果報酬
企業の広告、スポンサー

## 機能郡
- TOPページ
- プロトタイプ投稿機能
- プロトタイプ一覧閲覧機能
- プロトタイプ詳細閲覧機能
- 会員登録機能
- ログイン・ログアウト機能
- マイページ
- メッセージやり取り
- 応募
- fav、ストック
- 応募通知
など
